致全港熱愛家人的每一位 （代朋友post，不喜勿插）

如各位覺得要求合理，請幫手填一下。

你send俾林鄭月娥啦，你擺上連登把撚咩，連登仔個個冷氣軍司熱愛和平，出曬名嫁啦
要要求就去香討Baby Kingdom d勇武派度啦,佢地係負責前線指揮嫁